★美國青少年正拋棄Facebook 僅10%經常用！

外電報道，皮尤研究中心(Pew Research Center)最新公布的調查報告顯示，更多美國青少年(13歲至17歲)正在拋棄Facebook，轉而投向「閱後即焚」通訊應用Snapchat和Alphabet旗下YouTube等競爭對手。

調查發現，51%的美國青少年仍在使用Facebook，但與3年前的71%相比已大幅下降。然而，有85%受訪者現正使用YouTube，榮登首位，排在第2位的是Facebook旗下照片共享社交網站Instagram，比例為72%；再其次則是Snapchat，為69%。

調查表明，僅有10%的美國青少年稱，其最常使用Facebook，相比之下YouTube和Snapchat分別為32%和35%。

無論美國青少年偏愛哪個平台，調查發現他們幾乎把所有時間都花在網上。45%受訪者稱，其幾乎不間斷地上網，44%則稱其一天之內會多次上網，僅有11%稱其上網頻率不那麼高。相比之下，皮尤研究中心2014至2015年調查發現，當時僅有24%青少年稱，其幾乎不間斷地上網。

冇人理老貓

lm

我之前都提過

無人理我

這裡是兒登

每個年代都有野興衰架啦
當年icq,msn,xanga都係咁

無twitter?

Mark suckerbird

上facebook睇廣告

Twitter太正經？我用呢睇新聞

Facebook暫時都無咁快out

facebook有九成都係廣告，上來都戇鳩。而家IG都越來越多

FB好多廣告
睇唔到自己fd post相

而家玩fb係睇Page多，當訂閱新聞，同埋唔知點解係fb啲人唔太畀like。
相就po ig，啲無聊on9野同屌人嘅野po ig story

FB IG Whatsapp
都係mark suckerberg 的

比like會比其他friend睇到

Facebook我而家都少睇，但會用messenger

ig 比like fd都會睇到

係呀，有啲fb fd成日like埋啲濕鳩post，我就成日hide all

但係fb唔知係咪啲page有賣廣告，fb fd有人cm/like個post，fb都會係我個wall度show出嚟，明明我無like到呢個page

暫時ig未有呢樣野，但如果ig都有，咁我會再轉場